\section{Türme von Hanoi}
\recommended{20 Z.\\64 Z.}{\arrays \mouse \methoden \klassen}

Das Spiel \stress{Die Türme von Hanoi} basiert auf einfachen Regeln:

\begin{itemize}
	\item Es gibt drei Stangen, wobei auf der ersten Stange mehrere Scheiben mit einem Loch in der Mitte aufeinandergestapelt sind.
	\item Die Scheiben haben unterschiedliche Größe, wobei die größte Scheibe immer unten liegt.
	\item Der/die Spieler:in muss alle Scheiben vom Startstapel (links) auf den rechten Stapel legen.
	\item Dabei kann er/sie immer nur die oberste Scheibe von einem Stapel aufnehmen und darf nie eine größere Scheibe auf eine kleinere legen.
\end{itemize}

\resizebutton{.65}
\begin{center}
	\imageplay{\img/Hanoi.pdf}{.4\linewidth}{1}
\end{center}
\resizebutton{1}

\subsection{Stapel}

Um dieses Spiel zu realisieren, werden Sie zunächst eine Möglichkeit benötigen, einige Schreiben bzw. Werte zu speichern.
In der Programmierwelt spricht man hier wie auch im Alltag von einem \textit{Stapel}.
Einen solchen Stapel wollen wir nun als Klasse \code{class Stack} implementieren.

Eine Instanz von \code{Stack} soll ein Array \code{int[] values} von Größe 10, sowie eine Variable \code{int size}, welche die derzeitige Größe (Höhe) des Stapels speichert, haben.

Die Klasse soll die folgenden Methoden implementieren:

\begin{enumerate}
	\item \code{void push(int i)} - legt den Wert \code{i} oben auf den Stapel.
	\item \code{int pop()} - entfernt den obersten Wert des Stapels und gibt ihn zurück.
	\item \code{int[] toArray} - gibt den Stapel als Array aus.
	Dabei muss hier ein neues Array erstellt werden, da \code{values} eine feste Größe hat.
\end{enumerate}

Dabei soll der Konstruktor keine Werte festlegen, sondern nur \code{size} auf 0 setzen und das Array \code{values} initialisieren. \\
Machen Sie sich die Variable \code{size} zu nutzen, um bei \code{push} und \code{pop} den richtigen Wert auszugeben oder an der richtigen Stelle zu speichern.
Mit \code{size} können Sie auch die Schleife limitieren, mithilfe wessen Sie das neue Array erstellen, um nicht schon wieder \enquote{gelöschte} Werte auszugeben.

\subsection{Das Spiel}

Nun sind wir schon weiter als man denken mag:

Mithilfe von drei dieser Stapel können wir nun die drei Stäbe erstellen.
Schreiben Sie das Event \code{void mouseReleased()}, wo Sie ermitteln, welcher Stab angewählt wurde, oder falls schon einer angewählt wurde, wohin der oberste Wert verschoben werden soll.
Wie genau Sie dieses Problem lösen, ist dabei Ihnen überlassen.

Schreiben Sie dann eine Funktion, die an einer bestimmtem \code{x}-Position einen Turm mithilfe eines Stapels malt, und rufen Sie diese für jeden Stapel in \code{draw()} auf.
